新同事唔沖廁

公司新嚟佐個男同事，次次都唔沖水，公司得我同佢係男，用得男廁唔係我就係佢，可以點解決

我覺得沖廁要cum蓋
好多都就咁沖

一係同佢講，一係就打獲佢

屌佢屎眼 見一鑊屌一次 屌多幾次佢以後都唔沖廁

先靜靜同哂所有女同事講

佢係直情無沖水阿！
係無沖水阿

借啲意督爆佢

得一格? 痾屎會唔會比人催

贊成
到有一日清潔呀姐岀聲既時候條友一定唔認
甚至惡人先告狀反咬你一口
最好岀封email cc埋老細昭告天下自證清白

係 得一格（不過可以去下面個層，公司有兩層）